[{"id":"12132854000100","label":"WMS COMERCIO DE ARTIGOS DE PAPELARIA LTDA-ME","shape":"box"},{"id":"31037724000133","label":"POSTO DE GASOLINA LEIROZ LTDA","shape":"box"},{"id":"35531176000154","label":"A CIDADE - ERICO SANTANA DO NASCIMENTO","shape":"box"},{"id":"34528490000115","label":"ADRIANA RAMOS PEREIRA","shape":"box"},{"id":"39540554000117","label":"ALA EDITORA E PROMO\u00c7\u00d5ES - EIRELI ME","shape":"box"},{"id":"18450620000198","label":"ALLAN DOS SANTOS GOMES","shape":"box"},{"id":"02755982000157","label":"ASSOCIA\u00c7\u00c3O COMUNIT\u00c1RIA DE RADIODIFUS\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE BOM JARDIM","shape":"box"},{"id":"26492566000171","label":"Associa\u00e7\u00e3o das Entidades Usu\u00e1rias de Canal Comunit\u00e1rio em Nova Friburgo","shape":"box"},{"id":"31838113000194","label":"ASSOCIA\u00c7\u00c3O GERAL DE MORADORES DO LOTEAMENTO FLORESTA","shape":"box"},{"id":"04558724000106","label":"ATUAL COSTA VERDE COMUNICACAO EIRELI","shape":"box"},{"id":"09022422000132","label":"EDITORA AGORA DA BAIXADA DE JORNAIS E REV. LTDA","shape":"box"},{"id":"09078174000141","label":"EDITORA APOLOGIA BRASIL LTDA.","shape":"box"},{"id":"04808644000161","label":"EMPRESA JORNALISTICA FATOS E FOTOS EIRELI - A VOZ DA CIDADE","shape":"box"},{"id":"03288051000159","label":"EMPRESA JORNALISTICA O AMARELINHO LTDA","shape":"box"},{"id":"05119345000182","label":"EMPRESA JORNAL\u00cdSTICA ZM NOT\u00cdCIAS LTDA","shape":"box"},{"id":"30021280000185","label":"FERNANDO DEL CASTILLO","shape":"box"},{"id":"29418852000185","label":"H  SHELDON SERVI\u00c7OS DE MARKETING LTDA","shape":"box"},{"id":"18504042000125","label":"INFORMA\u00c7\u00d5ES DE NOTICIAS DO POVO LTDA.","shape":"box"},{"id":"29937729000170","label":"JORNAL DOIS ESTADOS","shape":"box"},{"id":"27271646000160","label":"JORNAL TRIBUNO - MEDIA PRESS MARKETING PUBLICIDADE E EDITORA","shape":"box"},{"id":"37478411000105","label":"JUAREZ NARCIZO VOLOT\u00c3O JUNIOR","shape":"box"},{"id":"27412935000131","label":"MATHEUS DO VALLE FERREIRA - A VOZ DO POVO","shape":"box"},{"id":"13321125000165","label":"NOVIDADE TV LTDA-ME","shape":"box"},{"id":"05844447000160","label":"O FLUMINENSE","shape":"box"},{"id":"19217984000195","label":"PORTAL RCO","shape":"box"},{"id":"29322543000107","label":"R\u00c1DIO ALTERNATIVA MAIS FM - D\u00c9BORA DOS SANTOS MONTEIRO","shape":"box"},{"id":"14540044000119","label":"REVISTA i+INFORMA\u00c7\u00d5ES","shape":"box"},{"id":"12629950000169","label":"RIBER SOM","shape":"box"},{"id":"27160645000148","label":"S O S RIO SERVI\u00c7OS DE INTERMEDIA\u00c7\u00c3O EIRELI EPP","shape":"box"},{"id":"37020092000181","label":"SAINT CLAIR DE CASTRO - DESTAK NA TV","shape":"box"},{"id":"26753088000106","label":"TRIBUNA DOS MUNIC\u00cdPIOS ( O FRANCO GR\u00c1FICA E EDITORA)","shape":"box"},{"id":"33173638000183","label":"TV INTERIOR","shape":"box"},{"id":"00000000000001","label":"CELULAR FUNCIONAL","shape":"box"},{"id":"00000000000006","label":"RAMAL","shape":"box"},{"id":"00000000000007","label":"CORREIOS - ENCOMENDA PAC","shape":"box"},{"id":"06177379000196","label":"BR GONCALVES EPP","shape":"box"},{"id":"07575651000159","label":"Cia A\u00e9rea - GOL","shape":"box"},{"id":75010020700.0,"label":"Chiquinho Braz\u00e3o","shape":"circle"}]