[{"id":"12132854000100","label":"WMS COMERCIO DE ARTIGOS DE PAPELARIA LTDA-ME","shape":"box"},{"id":"31037724000133","label":"POSTO DE GASOLINA LEIROZ LTDA","shape":"box"},{"id":"02755982000157","label":"ASSOC. COMUNIT. DE RADIODIFUSAO DO MUNICIPIO DE BOM JARDIM","shape":"box"},{"id":"26492566000171","label":"ASSOCIACAO DAS ENTIDADES USUARIAS DE CANAL COMUNITARIO EM NOVA FRIBURGO-RJ E REGIAO - ASSEUCACONFRE","shape":"box"},{"id":"31838113000194","label":"ASSOCIACAO GERAL DE MORADORES DO LOTEAMENTO FLORESTA","shape":"box"},{"id":"04558724000106","label":"ATUAL COSTA VERDE COMUNICACAO EIRELI","shape":"box"},{"id":"42382001000198","label":"BLOG RESENHA DO DIA","shape":"box"},{"id":"03697571000115","label":"C. A. DE OLIVEIRA SONORIZACAO E DIVULGACAO","shape":"box"},{"id":"35237654000118","label":"DOMINIQUE MOURA DA SILVA 14923448776","shape":"box"},{"id":"05844447000160","label":"EDITORA JORNALISTICA ALBERTO LTDA","shape":"box"},{"id":"03288051000159","label":"EMPRESA JORNALISTICA O AMARELINHO LTDA","shape":"box"},{"id":"35531176000154","label":"ERICO SANTANA DO NASCIMENTO 00752308793","shape":"box"},{"id":"41003939000197","label":"EZEQUIEL PEREIRA DA SILVA 08978295738","shape":"box"},{"id":"30021280000185","label":"FERNANDO DEL CASTILLO","shape":"box"},{"id":"29418852000185","label":"H SHELDON SERVICOS DE MARKETING EIRELI","shape":"box"},{"id":"31488503000181","label":"HELIO DE CARVALHO ARAUJO 78738326787","shape":"box"},{"id":"18504042000125","label":"INFORMA\u00c7\u00d5ES DE NOTICIAS DO POVO LTDA.","shape":"box"},{"id":"10272602000151","label":"INSIDE PRODUCOES LTDA","shape":"box"},{"id":"23132446000175","label":"JAILTON DA PENHA","shape":"box"},{"id":"35883915000177","label":"JOEL ANTONIO BERNARDES DOS REIS 36095460697","shape":"box"},{"id":"03483177000184","label":"JORNAL AQUI REGIONAL LTDA","shape":"box"},{"id":"29937729000170","label":"JORNAL DOIS ESTADOS","shape":"box"},{"id":"27271646000160","label":"JORNAL TRIBUNO - MEDIA PRESS MARKETING PUBLICIDADE E EDITORA","shape":"box"},{"id":"09333707000194","label":"L\u00cdDER COSTA VERDE COM. E MARKETING LTDA","shape":"box"},{"id":"19940947000100","label":"M.F DA ROCHA VIDEOS","shape":"box"},{"id":"27412935000131","label":"MATHEUS DO VALLE FERREIRA - A VOZ DO POVO","shape":"box"},{"id":"16646857000113","label":"POSITIVA PROMOCOES E MARKETING EIRELI","shape":"box"},{"id":"28863578000190","label":"PUBLITAKE PRODUTORA E SERVI\u00c7OS LTDA","shape":"box"},{"id":"29322543000107","label":"R\u00c1DIO ALTERNATIVA MAIS FM - D\u00c9BORA DOS SANTOS MONTEIRO","shape":"box"},{"id":"12629950000169","label":"RIBER SOM","shape":"box"},{"id":"32317611000154","label":"RODRIGO ROCHA 01744478767","shape":"box"},{"id":"27160645000148","label":"S O S RIO SERVI\u00c7OS DE INTERMEDIA\u00c7\u00c3O EIRELI EPP","shape":"box"},{"id":"37020092000181","label":"SAINT CLAIR DE CASTRO 84481927704 - DESTAK NA TV","shape":"box"},{"id":"21574442000111","label":"TATILA COSTA NASCIMENTO","shape":"box"},{"id":"40394393000180","label":"VERA LUCIA GONCALVES DA SILVA 01512194786","shape":"box"},{"id":"00000000000001","label":"CELULAR FUNCIONAL","shape":"box"},{"id":"00000000000006","label":"RAMAL","shape":"box"},{"id":"00000000000007","label":"CORREIOS - ENCOMENDA PAC COM AR","shape":"box"},{"id":"07575651000159","label":"Cia A\u00e9rea - GOL","shape":"box"},{"id":"02012862000160","label":"Cia A\u00e9rea - TAM","shape":"box"},{"id":75010020700.0,"label":"Chiquinho Braz\u00e3o","shape":"circle"}]